大家可以黎呢到捐錢比日本九州振災

日本Yahoo個基金一星期前搞左個project
協助今次九州受到水患而生活有困難嘅日本人
佢最細金額500yen即係40蚊港紙咁上下
大家如果有能力就幫吓佢地

推

無日本信用卡
捐唔捐得？

有心就好 輕推一下

點開ac?

推左先

要幫

一定要有個日本yahoo id先

無日本電話無得整yahoo id
仲有無方法

要有日本手機號碼先開到？

我信用卡佢唔比碌

我入852+自己no佢彈左「予期せぬエラーが発生しました。しばらくたってから再度お試しください」話error稍後重試，所以我都答你唔到其他開唔開到

如果開唔到日本YAHOO 的話
可以去其他ngo都得
呢個都係要開acc先得但用普通email認證都可以

你捐錢比人係要有名d人先至知原來香港人有愛
你咁捐等於冇用

同埋日本樂天都有舉辦籌款
同樣要有樂天acc
不過之前香港係咁去日本樂天同amazon買口罩時應該都已經開左acc

有能力就幫吓香港手足先
日本人唔缺錢
大愛撚永遠咁唔用腦

各有各做得唔得啊？呢場運動，日本民眾都係我地手足黎架

Up

捐左

吓 又咩都係手足
提你國際戰線唔係咁打
你咁樣只係純粹嘅捐錢行為，同個運動有咩關係